{
  "Add Widgets": "增加插件",
  "Select the Streamlabs widgets you would like to activate for your stream. These will get automatically added to your scene.": "請選擇您喜歡的Streamlabs所提供的插件。這將會自動地加入成為你的場景。",
  "Thanks viewers with notification popups": "以快顯視窗通知感謝觀眾",
  "Most recent events into your stream": "大多最新事件都會呈現到你實況中",
  "A jar that catches bits, tips, and more": "小費罐可捕捉小奇點、小費和其他",
  "Your channel's chat in your stream": "將您頻道的聊天室加入您的直播中",
  "Show off most recent donations to viewers": "向觀眾展示您最近收到的贊助",
  "Give your viewers a donation target to help you reach": "給你的觀眾一個贊助目標, 讓他們協助你達到",
  "Give your viewers a follower target to help you reach": "給你的觀眾一個追隨目標, 讓他們協助你達到",
  "Give your viewers a bit target to help you reach": "給你的觀眾一個小奇點目標, 讓他們協助你達到",
  "Give your viewers a subscriber target to help you reach": "給你的觀眾一個訂閱目標, 讓他們協助你達到",
  "Show off how many viewers you have from multiple platforms": "從多平台顯示你的觀眾數",
  "Give your viewers an opportunity of becoming a boss": "給你的觀眾一個成為Boss的機會",
  "Rolling credits at the end of your stream": "捲動片尾感謝名單並在直播結束時播放",
  "Add %{widgetscount} Widgets": "新增 %{widgetscount} 插件",
  "Rather do this manually?": "是否改以手動執行？",
  "Setup later": "稍後設置",
  "Widget Theme installed & activated. Click here to manage your Widget Profiles.": "插件主題被成功安裝並啟用。請點選此處來管理你的插件設定檔。",
  "Follow": "追隨",
  "Subscription": "訂閱",
  "Donation": "贊助",
  "Bits": "小奇點",
  "Host": "轉播",
  "The Google Font to use for the text. Visit http://google.com/fonts to find one! Popular Fonts include: Open Sans, Roboto, Oswald, Lato, and Droid Sans.": "使用Google的字體。如需要，請訪問 http://google.com/fonts！常用字體︰ Open Sans, Roboto, Oswald, Lato, Droid Sans.",
  "A hex code for the base text color.": "十六進制的一般文字顏色。",
  "A hex code for the widget background. This is for preview purposes only. It will not be shown in your stream.": "十六進制的插件背景顏色。只提供於預覽，不會顯示在實況中。",
  "Note: This background color is for preview purposes only. It will not be shown in your stream.": "重要：背景顏色只適用於預覽，不會在實況中顯示。",
  "Please login to configure widget": "請先登入再設定插件",
  "Enable Custom Code": "開啟代碼",
  "Sources and Settings": "來源和設定",
  "Selected Properties": "已選擇的屬性",
  "Failed to load settings": "讀取設定失敗",
  "HTML": "HTML",
  "CSS": "CSS",
  "JS": "JS",
  "Custom Fields": "自訂欄位",
  "Settings for ": "設定於 ",
  "Widget Editor": "Widget Editor",
  "HTML CSS": "HTML CSS",
  "Font Size": "字型大小",
  "Font Family": "字體系列",
  "Font Style": "字型樣式",
  "Save failed, something went wrong.": "儲存出錯",
  "This widget does not have defaults.": "這款插件沒有預設值",
  "Add Custom Fields": "新增自訂欄位",
  "Remove Custom Fields": "移除自訂欄位",
  "No fields added": "沒有欄位",
  "Font Settings": "字型設定",
  "Visual Settings": "視覺設定",
  "Bounce": "彈跳",
  "Pulse": "脈衝",
  "Rubber Band": "橡皮筋",
  "Tada": "Tada",
  "Wave": "波浪",
  "Wiggle": "扭動",
  "Wobble": "搖晃",
  "Very Rarely": "非常罕見",
  "Rarely": "罕見",
  "As Default": "預設",
  "Frequently": "頻繁",
  "Very Frequently": "非常頻繁",
  "Recent Events": "最近活動",
  "Effects/Rallies": "Effects/Rallies",
  "Sparks sent are at least <amount>": "Sparks sent are at least <amount>",
  "Sparks sent are exactly <amount>": "Sparks sent are exactly <amount>",
  "Ember amount is at least <amount>": "Ember amount is at least <amount>",
  "Ember amount is exactly <amopunt>": "Ember amount is exactly <amopunt>",
  "Please note that when advanced media share is enabled, media will no longer play through your alert box widget. Media will only play through this media share widget.": "Please note that when advanced media share is enabled, media will no longer play through your alert box widget. Media will only play through this media share widget.",
  "Twitch Subscribers": "Twitch Subscribers",
  "Youtube Members": "Youtube Members",
  "Media Share": "Media Share",
  "Subscriber": "Subscriber",
  "Membership": "Membership",
  "Tips & Donations": "小費與贊助",
  "Twitch Follows": "Twitch 追隨",
  "Twitch Bits": "Twitch 小奇點",
  "Twitch Subs": "Twitch訂閱",
  "Twitch Resubs": "Twitch續訂",
  "Mixer Follows": "Mixer 追隨數",
  "Mixer Subscriptions": "Mixer訂閱數",
  "Mixer Effects": "Mixer Effects",
  "Mixer Stickers": "Mixer Stickers",
  "Youtube Subscriptions": "Youtube 訂閱",
  "Youtube Memberships": "Youtube Memberships",
  "Youtube Super Chats": "Youtube超級聊天",
  "Periscope Super Hearts": "Periscope Super Hearts",
  "Picarto Follows": "Picarto追隨",
  "Picarto Subscriptions": "Picarto 訂閱",
  "Facebook Follows": "Facebook Follows",
  "Facebook Likes": "Facebook Likes",
  "Facebook Shares": "Facebook Shares",
  "Facebook Stars": "Facebook Stars",
  "Facebook Supports": "Facebook Supports",
  "Note: This background color is for preview purposes only.It will not be shown in your stream.": "Note: This background color is for preview purposes only.It will not be shown in your stream.",
  "This background color is for preview purposes only. It will not be shown in your stream.": "This background color is for preview purposes only. It will not be shown in your stream.",
  "Invalid JSON": "Invalid JSON"
}
